磁石型門將係幾時式微？

平均接實既球速極限係幾多km/hr?
角球剋星 接多過撲 不過要練防甩手

而家啲波輕過紙，打手鎚好易直飛出禁區，又安全又可以打埋反擊，自然唔會有傻鳩去接波